熱刺比拜仁炒2比7咁大粒核彈無人提？

波台已成condom

3:0

無心情。。

核彈定笑彈牙

全世界同我入嚟！

佢哋會話英國人好反感所以唔好提